const fourth = [
  {
    number: 1,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>озлОбить</span></span></li><li><span><span>начатА</span></span></li><li><span><span>послалА</span></span></li><li><span><span>сирОты</span></span></li><li><span><span>откУпорил</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["послала"],
  },

  {
    number: 2,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>слИвовый</span></span></li><li><span><span>вероисповедАние</span></span></li><li><span><span>заселенА</span></span></li><li><span><span>мозаИчный</span></span></li><li><span><span>вручИт</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["вероисповедание"],
  },

  {
    number: 3,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>диспансЕр</span></span></li><li><span><span>прИданое</span></span></li><li><span><span>заперлА</span></span></li><li><span><span>сорИт</span></span></li><li><span><span>сОгнутый</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["приданое"],
  },

  {
    number: 4,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>углубИть</span></span></li><li><span><span>кОрмящий</span></span></li><li><span><span>балУясь</span></span></li><li><span><span>зАгодя</span></span></li><li><span><span>придАное</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите выбранное слово.</span></span></div>',
    answer: ["кормящий"],
  },

  {
    number: 5,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нОгтя</span></span></li><li><span><span>плодоносИть</span></span></li><li><span><span>наделИт</span></span></li><li><span><span>прирУченный</span></span></li><li><span><span>донЕльзя</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["прирученный", "приручённый"],
  },

  {
    number: 6,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>некролОг</span></span></li><li><span><span>лекторОв</span></span></li><li><span><span>чЕрпать</span></span></li><li><span><span>надорвалАсь</span></span></li><li><span><span>нАжитый</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["лекторов"],
  },

  {
    number: 7,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сИроты</span></span></li><li><span><span>Отрочество</span></span></li><li><span><span>красИвейший</span></span></li><li><span><span>прозорлИва</span></span></li><li><span><span>плодоносИть</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово в поле для ответа.</span></span></div>',
    answer: ["сироты"],
  },

  {
    number: 8,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>позвонИшь</span></span></li><li><span><span>красИвее</span></span></li><li><span><span>озлОбить</span></span></li><li><span><span>прибЫло</span></span></li><li><span><span>тОрты</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["прибыло"],
  },

  {
    number: 9,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>наделИт</span></span></li><li><span><span>опОшлить</span></span></li><li><span><span>нЕдруг</span></span></li><li><span><span>бухгалтерОв</span></span></li><li><span><span>Отрочество</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["бухгалтеров"],
  },

  {
    number: 10,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>корЫсть</span></span></li><li><span><span>включЁн</span></span></li><li><span><span>запертА</span></span></li><li><span><span>лЕкторов</span></span></li><li><span><span>кралАсь</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["кралась"],
  },

  {
    number: 11,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>корЫсть</span></span></li><li><span><span>тОрты</span></span></li><li><span><span>красИвее</span></span></li><li><span><span>клАла</span></span></li><li><span><span>накрЕниться</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["накрениться"],
  },

  {
    number: 12,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>слИвовый</span></span></li><li><span><span>дешевИзна</span></span></li><li><span><span>ушёл ненадОлго</span></span></li><li><span><span>лекция началАсь</span></span></li><li><span><span>много лекторОв</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["лекторов"],
  },

  {
    number: 13,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>недУг</span></span></li><li><span><span>кОнусов</span></span></li><li><span><span>воспрИняла</span></span></li><li><span><span>балОванный</span></span></li><li><span><span>добелА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["восприняла"],
  },

  {
    number: 14,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>Отзыв (посла из страны)</span></span></li><li><span><span>наделИт</span></span></li><li><span><span>опОшлить</span></span></li><li><span><span>прИбыло</span></span></li><li><span><span>начатА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["отзыв"],
  },

  {
    number: 15,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>позвонИт</span></span></li><li><span><span>знАчимый</span></span></li><li><span><span>шофЁр</span></span></li><li><span><span>клалА</span></span></li><li><span><span>каталОг</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["клала"],
  },

  {
    number: 16,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>вЫжила</span></span></li><li><span><span>прибЫвший</span></span></li><li><span><span>красИвейший</span></span></li><li><span><span>местностЕй</span></span></li><li><span><span>свЁкла</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["местностей"],
  },

  {
    number: 17,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>занятА</span></span></li><li><span><span>намЕрение</span></span></li><li><span><span>осведомИться</span></span></li><li><span><span>избалОванный</span></span></li><li><span><span>оптОвый</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["осведомиться"],
  },

  {
    number: 18,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>создалА</span></span></li><li><span><span>кУхонный</span></span></li><li><span><span>начАвшись</span></span></li><li><span><span>вероисповедАние</span></span></li><li><span><span>послАла</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["вероисповедание"],
  },

  {
    number: 19,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук?</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>корЫсть</span></span></li><li><span><span>сливОвый</span></span></li><li><span><span>кровоточАщий</span></span></li><li><span><span>принУдил</span></span></li><li><span><span>крАны</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["сливовый"],
  },

  {
    number: 20,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук?</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>Иксы</span></span></li><li><span><span>насорИт</span></span></li><li><span><span>крЕмень</span></span></li><li><span><span>нажИвший</span></span></li><li><span><span>диспансЕр</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["кремень"],
  },

  {
    number: 21,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>красИвее</span></span></li><li><span><span>закУпорив</span></span></li><li><span><span>проведенА</span></span></li><li><span><span>позвАла</span></span></li><li><span><span>экспЕрт</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["позвала"],
  },

  {
    number: 22,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>чЕрпать</span></span></li><li><span><span>началсЯ</span></span></li><li><span><span>аэропОрты</span></span></li><li><span><span>катАлог</span></span></li><li><span><span>обогналА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["каталог"],
  },

  {
    number: 23,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук?</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>принудИть</span></span></li><li><span><span>углубИть</span></span></li><li><span><span>еретИк</span></span></li><li><span><span>плодоносИть</span></span></li><li><span><span>донЕльзя</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["принудить"],
  },

  {
    number: 24,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>Отрочество</span></span></li><li><span><span>убыстрИть</span></span></li><li><span><span>послАла</span></span></li><li><span><span>прОживший</span></span></li><li><span><span>занятА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["проживший"],
  },

  {
    number: 25,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>создАв</span></span></li><li><span><span>нажИвший</span></span></li><li><span><span>чЕрпать</span></span></li><li><span><span>накрЕнится</span></span></li><li><span><span>нОгтя</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["накренится"],
  },

  {
    number: 26,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>НЕВЕРНО</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>столЯр</span></span></li><li><span><span>жАлюзи</span></span></li><li><span><span>прозорлИва</span></span></li><li><span><span>снятА</span></span></li><li><span><span>завИдно</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["жалюзи"],
  },

  {
    number: 27,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>принялА</span></span></li><li><span><span>оцененА</span></span></li><li><span><span>освЕдомиться</span></span></li><li><span><span>мусоропрОвод</span></span></li><li><span><span>баловАть</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["мусоропровод"],
  },

  {
    number: 28,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>поутрУ</span></span></li><li><span><span>колОсс</span></span></li><li><span><span>ерЕтик</span></span></li><li><span><span>диспансЕр</span></span></li><li><span><span>втрИдорога</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["еретик"],
  },

  {
    number: 29,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>поднЯвший</span></span></li><li><span><span>свободнЕе</span></span></li><li><span><span>гЕрбовый</span></span></li><li><span><span>из сенЕй</span></span></li><li><span><span>крУжев</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["свободнее"],
  },

  {
    number: 30,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>языковОе (явление)</span></span></li><li><span><span>языкОвая (колбаса)</span></span></li><li><span><span>платО</span></span></li><li><span><span>начАвший</span></span></li><li><span><span>бАловать</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["баловать"],
  },

  {
    number: 31,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>стАтуя</span></span></li><li><span><span>призЫв</span></span></li><li><span><span>сИроты</span></span></li><li><span><span>начАв</span></span></li><li><span><span>ободрИть</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["сироты"],
  },

  {
    number: 32,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нефтепрОвод</span></span></li><li><span><span>баловАть</span></span></li><li><span><span>понЯвший</span></span></li><li><span><span>спокОйнее</span></span></li><li><span><span>цЕнтнер</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["нефтепровод"],
  },

  {
    number: 33,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нОгтя</span></span></li><li><span><span>нЕдуг</span></span></li><li><span><span>опОшлить</span></span></li><li><span><span>кУхонный</span></span></li><li><span><span>нЕдруг</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["недуг"],
  },

  {
    number: 34,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>КрапИва</span></span></li><li><span><span>щавЕль</span></span></li><li><span><span>кремЕнь</span></span></li><li><span><span>вЕрба</span></span></li><li><span><span>бантЫ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["банты"],
  },

  {
    number: 35,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>КрасивЕе</span></span></li><li><span><span>паралИч</span></span></li><li><span><span>сирОты</span></span></li><li><span><span>пулОвер</span></span></li><li><span><span>кладовАя</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["красивее"],
  },

  {
    number: 36,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>Эксперт</span></span></li><li><span><span>срЕдства</span></span></li><li><span><span>дОсуха</span></span></li><li><span><span>нЕнависть</span></span></li><li><span><span>свЁкла</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["эксперт"],
  },

  {
    number: 37,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>намЕрение</span></span></li><li><span><span>дефИс</span></span></li><li><span><span>звОнят</span></span></li><li><span><span>кремЕнь</span></span></li><li><span><span>цемЕнт</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["звонят"],
  },

  {
    number: 38,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>граждАнство</span></span></li><li><span><span>давнИшний</span></span></li><li><span><span>позвонИм</span></span></li><li><span><span>рвалА</span></span></li><li><span><span>красивЕе</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["красивее"],
  },

  {
    number: 39,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нарвалА</span></span></li><li><span><span>понЯвший</span></span></li><li><span><span>облЕгчить</span></span></li><li><span><span>включИшь</span></span></li><li><span><span>балОванный</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["облегчить"],
  },

  {
    number: 40,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>цепОчка</span></span></li><li><span><span>занятА</span></span></li><li><span><span>дозИровать</span></span></li><li><span><span>слИвовый</span></span></li><li><span><span>жАлюзи</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["жалюзи"],
  },

  {
    number: 41,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ходАтайство</span></span></li><li><span><span>намЕрение</span></span></li><li><span><span>танцовщИца</span></span></li><li><span><span>пригласИшь</span></span></li><li><span><span>воспринялА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["танцовщица"],
  },

  {
    number: 42,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>положИла</span></span></li><li><span><span>кичИться</span></span></li><li><span><span>двоЮродный</span></span></li><li><span><span>средствА</span></span></li><li><span><span>началсЯ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["средства"],
  },

  {
    number: 43,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: <b>неверно</b> выделена буква, обозначающая ударный гласный звук.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нажИвший</span></span></li><li><span><span>Отрочество</span></span></li><li><span><span>жилОсь</span></span></li><li><span><span>вернА</span></span></li><li><span><span>взЯлась</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["взялась"],
  },

  {
    number: 44,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>принудИть</span></span></li><li><span><span>углубИть</span></span></li><li><span><span>еретИк</span></span></li><li><span><span>плодоносИть</span></span></li><li><span><span>донЕльзя</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["принудить"],
  },

  {
    number: 45,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>Отрочество</span></span></li><li><span><span>убыстрИть</span></span></li><li><span><span>послАла</span></span></li><li><span><span>прОживший</span></span></li><li><span><span>занятА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["проживший"],
  },

  {
    number: 46,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>окружИт</span></span></li><li><span><span>отбылА</span></span></li><li><span><span>диспансЕр</span></span></li><li><span><span>вклЮчён</span></span></li><li><span><span>лЕкторов</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["включен", "включён"],
  },

  {
    number: 47,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>избалОванный</span></span></li><li><span><span>каталОг</span></span></li><li><span><span>кралАсь</span></span></li><li><span><span>завИдно</span></span></li><li><span><span>добелА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["кралась"],
  },

  {
    number: 48,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нАчатый</span></span></li><li><span><span>закупОрить</span></span></li><li><span><span>укрепИт</span></span></li><li><span><span>послАла</span></span></li><li><span><span>каталОг</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["закупорить"],
  },

  {
    number: 49,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>отрОчество</span></span></li><li><span><span>мЕстностей</span></span></li><li><span><span>оптОвый</span></span></li><li><span><span>диспансЕр</span></span></li><li><span><span>сирОты</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["отрочество"],
  },

  {
    number: 50,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сорИт</span></span></li><li><span><span>некролОг</span></span></li><li><span><span>повторЁнный</span></span></li><li><span><span>кОрмящий</span></span></li><li><span><span>закУпорив</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["кормящий"],
  },

  {
    number: 51,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>оклЕить</span></span></li><li><span><span>бАнты</span></span></li><li><span><span>мОлящий</span></span></li><li><span><span>зАгодя</span></span></li><li><span><span>щемИт</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["молящий"],
  },

  {
    number: 52,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>насорИт</span></span></li><li><span><span>донЕльзя</span></span></li><li><span><span>кремнЯ</span></span></li><li><span><span>столЯр</span></span></li><li><span><span>Оптовый</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["оптовый"],
  },

  {
    number: 53,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нЕдруг</span></span></li><li><span><span>свЕрлишь</span></span></li><li><span><span>освЕдомиться</span></span></li><li><span><span>стАтуя</span></span></li><li><span><span>добелА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["сверлишь"],
  },

  {
    number: 54,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>завИдно</span></span></li><li><span><span>свЁкла</span></span></li><li><span><span>сверлИт</span></span></li><li><span><span>закупОрив</span></span></li><li><span><span>столЯр</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["закУпорив"],
  },

  {
    number: 55,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>понялА</span></span></li><li><span><span>принудИть</span></span></li><li><span><span>зАгодя</span></span></li><li><span><span>приручЁнный</span></span></li><li><span><span>каталОг</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["принудить"],
  },

  {
    number: 56,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>еретИк</span></span></li><li><span><span>жалюзИ</span></span></li><li><span><span>кралАсь</span></span></li><li><span><span>исчЕрпать</span></span></li><li><span><span>бралА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["крАлась"],
  },

  {
    number: 57,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>Отрочество</span></span></li><li><span><span>поднЯв</span></span></li><li><span><span>плодонОсить</span></span></li><li><span><span>новостЕй</span></span></li><li><span><span>опОшлить</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["плодоносИть"],
  },

  {
    number: 58,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>мозаИчный</span></span></li><li><span><span>вероисповедАние</span></span></li><li><span><span>дОсуха</span></span></li><li><span><span>зАняли</span></span></li><li><span><span>одолжИт</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком слове допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук? Выпишите это слово.</span></span></div>',
    answer: ["вероисповЕдание"],
  },
];
